有一日 見到人哋件衫比啲油整到

我情不自禁 大叫咗聲 衫上油呀(三上悠亞)

影 響 華 南 的 冬 季 季 候 風 會 在 今 明 兩 日 增 強 。 受 強 烈 冬 季 季 候 風 影 響 ， 週 末 及 下 週 大 部 分 時 間 廣 東 沿 岸 天 氣 持 續 寒 冷 ， 風 勢 頗 大 及 有 雨 。

負分~

高質

其實係幾好笑
但唔知點解你講到好膠咁

當你自己Martin Lou mud dog?